超級藍店太子珠寶鐘錶出場，強迫員工撐警

曾號召參加撐警集會 太子珠寶疑迫員工放無薪假 每間分店平均裁5人

曾遭踢爆號召員工出席7.20撐警集會的「太子珠寶鐘錶」，強迫員工本月起，每月至少放取2至6天無薪假。《蘋果》接獲太子珠寶鐘錶員工爆料，指公司早前以生意減少為由，已利誘員工預支假期；上月中更宣佈11及12月要強制推行無薪假，要求員工「共渡時艱」節省成本。不過資方「辣手」節流手段未完，消息指，太子鐘錶前日（29日）起，於各分店平均裁走5至6人，職位遍及前線銷售人員及後勤支援員工，估計合共有近100人被炒。有員工批評資方「過橋抽板」，又質疑資方先要求職員預支假期，令員工「欠公司假」，旨為裁員時減省代通知金賠償，做法「陰濕」。

但係呢間公司唔係第一次做d咁嘅嘢，之前都試過強迫員工投票畀建制，威迫員工撐藍。蘋果今次報出嚟嘅只係冰山一角。我很清楚，因為我都曾經被呢間公司迫害過。太子嘅員工係時候出聲啦，定係你哋想繼續咁落去賺果少少KJ？

無良奸商！

老細去遊行咪得囉 咁撚好搵 屌你老母

睇黎呢間野好快頂唔順要執啦

push

執左佢開第2d鋪頭 請多d人好過

佢有成棟商業大廈收租，未必會執笠

老闆都叫仆街極有個譜，佢老婆先係深紅仆街！
之前刻扣假期佣金單野要翻炒煲撚大佢喇！

P.s勿相認！

太子珠寶鐘錶特約：瞬間看地球

推

裝修啦？

一齊走啦,仲打佢工?

KJ

呢單野追起上黎賠死佢

裝修

起塊甴近平牌匾

哩間野入面個個都皇親國戚，老闆以前都叫有嘅人情味，娶左個大陸婆之後就

我都即刻諗到呢個

朱太？

啲人成日叫錯佢朱太，條大陸婆好嬲架

冇得撈架啦仲要死雞撐飯蓋

N 年前上過佢office見工
垃圾嚟
Chair用舊式茶樓用果啲

間公司做投資嘅

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

強迫撐警都唔係第一次，聽聞哩間野，tg放到上黎先比員工走，每次選舉又會呼籲你投票比邊個，真係藍中之藍

瞬間看柒頭

呢間野當年迫人簽支持反佔中趕明
唔簽無得升職，同埋永遠比下欄野你做

大家千祈唔好去佢度買錶呀

帶番個頭盔先
發夢見到 太上皇珠錶腕寶公司好多鬼鼠嘢
為咗牌子d回扣rebate 將d錶亂報booster
隻錶唔係買個日入電腦
d保養期隨時已經早幾個月
買完記得叫佢開電腦system俾你睇以防萬一

在職都係咁話 攬炒啦
你做初一 我做十五

之前有個post爆咗佢立會補選種票
有巴打post咗張相上嚟
叫全投建制民賤聯 仲可以返晏收早去投票Tim

屌你老母鄧宣宏雁大陸西婆

最後一句！
香港人！反抗！

好多人走左，追都追唔番啦

要係wts 群到回知道，唔回番去會比人點名

瞬間變柒頭係真㗎
抵啦仲要幫襯tbb

會比人乘機屈偷珠寶

抵死

政協

呢啲唔好裝修 會比人反屈偷野
反而可以幫佢加強安全措施
Eg:加層水泥係門口

哇，D錶好值錢Wor

甴近平

Push

睇黎又多一間野要封板

畀大家睇下個西婆幾反口覆舌
一個禮拜前先話同員工 「 共渡時艱 」
轉個頭已經叫你 「 快撚啲躝」

無遊客已經收佢皮

如果吉野家都要裝修，呢間其實真係要

黑警幾時射啲tg入面多謝佢支持啊？

有聲

吉野家唔係裝飾咋咩

F

以前試過有老鼠跑左入去
晚晚警鐘響
又要出錢比班員工守夜
真係好慘

好彩, 本來想去買錶

甴近平=習近平=push

元朗？

同酒樓執笠一樣道理 係要賺到盡

千祈唔好焊死門口

其實我覺得佢比起中資銀行更值得裝修... 仲要佢基本上專做支那客 仲要歧視本地人

真 佢抵屌好多 同埋珠寶店不嬲中意支那人歧視香港人

平時望入去啲珠寶鐘錶行啲sales都大陸味濃
佢地點會反公司
肯定怪落我地到啦

吉野家係針對政治立場來炒人
佢係生意唔好 無差別炒人
只可以話係仆街商人，被炒的都有藍

同吉野家個Ｃａｓｅ唔同

你不如話國秦
國秦政治審查
玩篤灰制度
因為政治立場 比人炒的人無一百都有幾十
不話人地係機場，我地搞唔到

Pisj

只可以唔買機票
１１０２三點鐘 維園見
遲到好過無到

看7頭

剩罷買 佢遲早都執啦 邊有自由行

咁賤

係咪時候裝修一下

國泰真係賤到仆街
真係要諗下計 文宣下
叫外國客都唔好坐

唔好下下講裝修得唔得
應該諗 每次裝修係會消耗到你地道德分感觀 同埋有同伴會承受風險比人捉
係咪應該製訂有套標準 整理一個最值得裝修list?
殺雞儆猴慢慢黎？
再講所有奢侈品名店都自然死亡緊 駛咩急

呢間真係正閪公司

如果暴徒打爛哂啲貨

咪分分鐘無成幾千萬

咁唔掂架喎

我覺得裝修又唔好
一黎金鋪唔易裝
二黎容易俾人襯火打劫

裝飾可能好d, 將門口玻璃噴下漆？

唔講政治立場，生意人咁做好正常！手足更加要做好黃色經濟圈！保住手足收入！

有親戚之前喺嗰度做
入面啲人全部都藍到仆街
有個叫人叫昌哥
死藍閪
同埋尖沙咀北京道
鄧生同朱生
D仔又係係到做打工
藍撚到發黑
鋪頭入面啲經理全部都戇鳩

仲要兩年後先同啲人講話出錯糧
D人搞勁耐都拎唔番錢
HR全部都藍

又係你呀B生

你講原因國泰仲委屈啦
比人拎住空域, 根本冇得還拖

依靠遊客嘅名店會自己收皮，我哋專心搞其他一般市民會去嘅黃藍店舖仲好

垃圾店

抵你班仆街死啦 成撚日係到炒勞 用家想買隻都比你地白甲眼

有得追咩？

[和理非] Skytrax World Airline Awards 算唔算航空公司既春袋?

海防道上面d樓係味佢？

當日果個大字Email， 幾撚快剷走咗 ！

隔離酒店都係

唔怪之得以前住要經佢地鋪上
咁cwb係咪都有

吳千語護完旗仲要係ig鬧學生，正pk

00

迫人撑警撑建制係正常？

PR咁L多老鼠，可能有鼠患 ！

你都知?

我講緊放假，睇漏左依樣，不過都係反面教材！

其實大家無論做邊行sales都好
總會有遇到大陸客問你去邊到買錶好呀
去太子錶行買錶好唔好呀之類

以後大家記得極力推廌

同埋講五年前已經
呢間死人垃圾公司已經想學百老匯支持反佔中
D經理日屌夜屌示威者同後生仔

成班垃圾讀唔成書嘅經理
而家見眼報
呢間公司真係正宗香港人渣公司

831珠寶鐘錶

唔關事，有追溯期。

咪撚比人帶風向裝修珠寶店，醒少少各位手足

一陣比人裝修d錶就搞笑

裝修小心有支那蝗乘機執死雞

D所謂本地品牌珠寶公司有9成半都藍到仆街，有僅餘黃同事會比人叫回頭是岸啊！DKLM

冇大陸客追唔到數， 冇佣冇獎金
既得利益者，真係好難會黃

千祈唔好裝修珠寶金行

我哋形象一定邊做0

係一定會

講得啱

個個sales鄉音廣東話，咁撚愛國就咪黎香港搵食啦！ 之前雨傘果陣，碌柒珠寶d膠層成橦樓逐層掃，叫d員工簽名支持警察
入面大部分有返咁上下地位既老屎忽都係福建人，哩間公司都係藍撚到發黑！

無晒自由行就會收皮的了,大家勤力D.

深紅太子珠寶鐘錶

裝修完應該會有好多人偷錶
手足千祈唔好扣起佢 更加唔好分批放喺黑市出售
啲錢回流返落市民到就唔好啦

元朗太子十字路口
祈求自己唔好變黑裝修啦
太—子—珠—寶—鐘—錶

貴嘢擺夾萬㗎啦
你唔係覺得佢閂咗門仲會放啲嘢喺枱度呀？

國泰仲要成棟國泰城點裝修
呢啲要揾工程車拆

我以前賣衫舖頭得幾萬蚊個夾萬都鑲落地啦
金舖一定好撚重火分分鐘燒曬成間舖個夾萬都無事

元朗間太子珠寶鐘錶，喺正大馬路最當眼風水位

大家千祈唔好搞佢啊

千其唔好__ __

勞工處

支持

最近重諗住去買隻錶

真鑽石係唔怕燒

入面仲要勁多人渣
個個以為自己好叻好勁

香港人會入去買野架?
買江詩丹頓個類錶既人唔係去本鋪買好d咩

舖面裝修都舊舊地，係時候翻新

佢地食飯仲要唔打卡
食15min就會吹你出番場
食飯玩手機會開大會屌

唔怕比自己員工燒咩

聽聞大部分員工都係藍。呢間野早幾年心雄想上市，狂開分店，上水屯門元朗。請左成600幾人。而家暫時炒左10%。 有傳聞佢8月 唔見左2000個 抵撚死

唔洗裝修啦 其實一開始大家都有去元氣淨係飲綠茶食薑 點解唔組織番去唔同藍店?

呢間公司聽聞最鐘意買獨立屋起地宮
每單job億億聲

專業清算師可以去查下佢d屋再投訴懷疑非法改建~

係呀

仆街商戶

又有人帶風裝修

您個名
勿相認

前員工 垃圾公司 垃圾經理

我幫襯過又唔覺佢地歧視本地人喎
不過深藍到黑都要裝修

個女人係米線政協
點會唔藍到發紫

點迫你投建制
你投邊個佢都唔撚柒知啦 佢點check
唔通建制輸咗入你數？

錯啦，睇人既姐
老果班多數藍就真既
不過唔小人都係黃既 甚至深黃都有

偷小米無大志～rolex值錢好多

唔見錶～警察事

點解會有人做呢d咁撚閪既工

唔柒知，但會迫你認頭建制

好多女去見
班鹹濕阿伯
見女就發光
日日淨係叫外賣

甴近平曱甴蝗曱甴平

無左支那狗，仲唔執得七七八八？

係咪係時候要test 佢哋對貨品嘅protection control有冇問題啦？

習近平 甴近平 甴曱平 曱甴平

執柒咗佢啦

以前住過

咁不如先發動罷買呢間
橫掂TVB個廣告LIST都要搵D公司打頭炮罷買

高層大部分藍，得啲鋪入面既後生仔黃，有啲深黃同事翻工前著黑衫翻黎，仲比經理級既人屌

因有報章就公司精簡人手的事宜誤報，人事部門會逐一致電/發短訊向所有因精簡人手離職同事說明，離職補償是會豁免扣除他們所有OT負鐘、新人獎金等，並非如報章上的誤報。

最新消息
今朝滾熱辣
寫字樓笠水喇
仲要話人誤報wo

ok

炒人果時 HR 果幾件所謂大粒嘅廢柴 入撚哂房唔敢出黎，只係搵D嘅(O靚) 二打六出黎招呼被炒嘅人 ，話哂都叫大規模肥雞餐，唔搵D大粒出黎招呼，點服眾呀！

太子珠寶鐘錶垃圾

佢地啲高層藍就緊啦 睇下佢老婆撈咩位就知

宣宏雁在左派團體中活躍，現為雲南省政協常委，同時為香港各界婦女聯合協進會名譽副會長、香港友好協進會發展基金副主席。

話說點解唔見2000個 有冇故仔講？

佢地明明有能力頂一排都要炒人

黃就真係少之有少

寫字樓就難上難喇
佢地老闆娘咁有料 唔做藍點生存到咁耐丫
(宣宏雁在左派團體中活躍，現為雲南省政協常委，同時為香港各界婦女聯合協進會名譽副會長、香港友好協進會發展基金副主席。)

黃都要扮藍/唔出得聲，成班睇住你講咩黎篤背隻

可能係D濕尻經理為求自保建議佢地行呢步呢！

佢地好似有鋪定有座大廈係佢地
拎黎收租拉上補下都可以捱多陣啦
仲話共渡時艱

賺咁多年 捱得一陣就炒人
仲要炒成近百個人

就算係 啲濕9經理提
有心共同 都可以唔接受
最後決定權咪又係啲老闆到
無心就無心啦

汁粒啦

香港人罷買 爭氣啲啦
以往過住物資生活 基本呢啲唔係必需品 無都得既野
呢個時勢 有錢都留住/轉海外戶口保平安 要洗錢都去黃色經濟圈

不如整返個太子十大濕膠層選舉，睇下邊條xx傾雀巢而出

公司圍內人就話知咩事 投到姐
街外人點知啲人嘜水嘜來歷

除非寫埋佢地既功績比人睇啦

呢間野除左太子重有冇其他名??唔想中伏入去買錶
之前重諗住入呢間做 都叫好彩無入入左第2間
不過而家呢間上面都藍藍地 而且黎緊都要放無薪假(不過唔緊要)

藍罷買！

甴大大

又發現到d野
原來鄧主席同d黑鄉紳咁friend架原來

鄉紳空群到賀
是日有眾多鄉紳空群到賀，證明鄧生在該區極有面子，他打趣地說：「在元朗姓鄧的都幾巴閉呢！我說笑而已，其實他們是我的熟客，好榮幸和感激他們前來參與。」

昨日到賀貴賓包括廈村鄉鄉事委員會主席鄧勵東、新田鄉鄉事委員會主席文炳南、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和、十八鄉鄉事委員會主席梁福元與八鄉鄉事委員會主席鄧瑞民等元朗鄉紳亦有貴臨開幕禮及參與剪綵儀式，聲勢浩大。大會安排了逾30人的醒獅隊舞獅助慶，惹來逾百市民圍觀，熱鬧非常。

屌你老母

有個矮仔老主任好鐘意叫後生去死

d廢老直頭係講到你食飯好似有罪咁樣

佢又咪係牛屎佬姓鄧，年年都返去食盤菜

呢間公司仆街就係人都知，不過估唔到咁多仇口

太子係CCTVB忠實支持者

係，有d人食得快
食完坐陣都要屌
所以個個食到最後一淡唔食
真係好撚慘

原來都係牛屎佬 娶埋個大陸西婆
物以類聚 臭罌出臭草
難怪對啲前線員工咁撚刻薄

唔止藍啦喎 係[black]黑[/black]

屌柒左

真正仆街嘅唔只係老闆，舖頭班經理藍到黑。除時仲仆街過個老闆。

水貨當行貨賣昆大陸人

仆街果D都係老屎忽經理
做得耐係咁架啦

一樣都咁仆街，不用分得那麼細

2000個，咁好少姐.....

支持政府咁好，有冇分店地址等大家幫襯吓

今日即刻喺fb見到張咁嘅相

太子珠寶疑迫員工放無薪假 每間分店平均裁5人

係咪頭先阿sir睇完你唔平俾佢，所以你一收工就拉鳩你呀

官商鄉黑

藍到發黑一家親

佢地仲會迫員工捐錢
次次佢老婆有乜活動都要員工每人最小40$
話做善事唔可以計

捐錢事少
做假事大

所以太子所謂嘅捐款都係迫員出錢，唔係間公司自己出